唐琳玲係咪繼 James Bond 同 Ethan Hunt 之後，最多人識既特工？

英國代表：

美國代表：

支那代表：

好柒，真係好肉酸

假髮嚟？

應該未夠lv

你當凌凌漆死㗎？

高幾班

紅雀特工 (支那版)